有冇人可以安慰下我...

男朋友話其實一直都唔愛我 只係因為我死纏爛打
每次分手都搵返佢又煩住佢 令到佢想完都完唔到
我問佢 點解你唔中意我又要拖
佢話繼續一齊只係想令自己重新鍾意返我
點解唔鍾意我又要繼續同我一齊呀
你話過你愛我架 點解要玩我呀
多謝你用呢個方法話比我知 原來兩年都係我一廂情願
我已經係佢樓下喊左6個鐘冇停過 有冇人可以傾下呀...

遇人不淑
睇錯人

佢咪講左囉 因為你搵佢呀

我又好傻咁去左佢樓下搵佢

自己走去俾人玩 然後話人做咩玩你

因為有閪屌

EX都試過咁，我一講分佢就話出嚟傾，但我冇，雖然我知我去一定會俾佢鬧，打，或者叫我唔好分手，所以最終都冇出嚟，因為唔係真係驚會俾佢點，而係真係對佢冇感覺，唔想再拖，所以如果你喊，最好搵同性朋友，或者屋企人，異性最好唔好，因為佢有可能覺得佢有機，到時仲衰

一切都係我攞黎 ...

唔知係咪識你

決絕啲啦
咁樣都唔會有結果

如果男人可以一個承諾守一世

我好希望佢講既野係假話 我真係接受唔到一齊左咁耐原來我一直單戀緊 .... 其實佢一早話分手 係我賤格係咁挽留 我太犯賤喇

Sorry

放棄啦 分手一排 佢就會掉轉搵翻你嫁啦
男人就係咁賤係忘記左佢之後 又會黎媾翻人

係愛佢就放佢走啦 其實大家都辛苦

唔係真事呀

返屋企啦
我都試過咁做
但係男人係真係可以唔心痛。。
佢地唔愛就唔愛 不留餘地

我好唔想離開佢 我太愛佢 ...

天水圍？

佢真係唔會心痛唔會有唔捨得 好想見埋佢最後一面呀 佢去左機鋪 仲有一個鐘頭返

老實講，你見到佢最後一面又點，無謂再難為自己，番屋企啦

以前都試過。
不過當我學識珍惜我女朋友嘅時候
佢已經選擇分手
樓主都是分手啦，唔好糾纏啦

見面又可以點？佢咪都係唔愛你
我都一樣 成日話最後 每次都係唔捨得

真心 有咩都番屋企先 都算夜喇 無謂有咩危險或者整病自己

係呢啲時間 佢都去得機鋪
可想而知佢對你嘅重視
乖，收番對佢嘅愛 留番比更值得你愛嘅人

我作為男人我都試過、but我只係等左半個鐘就走左。
我當時都知佢點都唔會落黎（當時個腦係空曬、完全唔知自己做緊乜）
面對現實吧。

冇野啦睇到你張圖
但同我fd一模一樣
又係最近分左手 又係一齊左兩年幾
又係男飛女 又係成日離離合合果啲

Btw 唔好再等啦
放低啦 你值得擁有更好

坐係佢樓下，諗下以前一齊嘅開心嘢，望下隔離，佢已經唔再係度，仲sad

我係你呢、就返屋企啦。順其自然咪好lor。
遲D佢想扑嘢佢就會搵返你嘎啦。

佢都講到咁明 就算今次又俾你挽回到又點
好快佢又會提分手 因為你緊佢多過佢緊你好多啊傻妹
俾啲勇氣move on啦

成個故事好似呀其實

佢只係鐘意我幫佢含

你依家咁都可能只係你生活圈子太細，你覺得你除咗佢乜都唔係，雖然半時三刻冇可能醫到你個病，接受唔到係正常，返屋企啦，唔值得。。。
BTW，唔知你係邊，如果知有可能會出嚟（非厹）

多謝大家 好感動

我就係咁 越喊越西利

我都好鍾意條女幫我含、佢個窿好窄、黎個觀音座蓮就搞到我好快射（而且佢觀音座蓮既時候頻率又高）
含既話可以享受耐好多

佢都係咁諗 又一樣既 最主要係唔洗出力

感性post變左經驗post

每天都被女友爽死了
btw, 好似天晴

大佬你咁樣死纏爛打冇意思個喎，你愛人一生一世又點，人哋係唔愛你就唔愛你架啦。你唔好再作賤自己呀，你搞到自己好cheap

我性需要比較大 佢話好驚 ... 我只不過係搭扶手電梯個陣攬實佢 再用手卒佢下面 得閒係巴士摸下佢下面再啜佢lin頭 等等啦 ... 我成日都覺得一日一次唔夠 所以有時屌完佢想我幫佢含

你係咪chur到佢腳軟？

sorry冇心

你屌完佢？

屌、講咁耐原來樓豬係gay嘎

有時屌完 佢想我幫佢含

我係絲

勉強冇幸福wo
學上面話齋，佢都未必會落黎
與其咁喊落去，不如及早放低，等下一個珍惜你既人啦
到時你就會覺得自己當初點解會咁傻會為咗佢咁做

btw，夜啦，快啲返去瞓返晚冷靜下先啦，咁夜林都冇得爆

睇你個名似巴多D

你性需求未免過多，不過都唔好搵SP，俾人知道會周圍唱，不過都係早啲返屋企啦。

個情境咁熟既
樓主係咪做酒店

之前男友lol名

點樣放得低佢 去到邊都會諗起佢 我好廢

唔係呀

返咗去先啦
呢幾日試下搵啲野做or玩等自己唔好諗咁多先

好慘

如果你真係好想搵人傾 我可以陪你
我情況同你差唔多 不過你咁慘

我已經慣左我既生活有佢了

你係0

？？ 唔明

樓主可以搵我
利申：一層自住物業栢麗灣 銀行七位數字 有父幹

慣咗姐，呢幾日試下冇，未試過又點知wo，或者搵埋FD陪你一齊都好呀
你又唔可以話自己廢既，感情個個都有唔同經歷

我要個平平凡凡既男友就夠啦 多謝你

仲係樓下？

佢唔要我要
利申: 有棍巴打

岩岩見到佢 佢比返所有野我 我叫佢借的士錢比我 因為好夜了冇車我又冇帶夠錢 佢：屌你老母係咪要玩野呀 佢一野dump曬我所有野落地 再加多句收爹啦7頭 我依加係佢個層喊緊 點解佢可以咁賤 唔係 係我犯賤姐 你地都叫左我走 係我死都要等 對上一次食野係11點 好胃痛 我可以搭咩車返屋企 救命...

一個值得你愛既人又點會令你難過

呢啲人唔要都罷啦
你係邊個位，出旺角搭通宵VAN or 飛的啦

如果唔係我有帶夠錢我真係飛的返屋企算 依加搞到自己咁cheap 我係後樓梯細細聲喊同等到聽朝搭mtr算

點安慰你都無用 就算講完一大堆安慰說話 但你唔識諗既話 都係廢話
Btw落樓下問人借錢搭的士留番個contact應該有人幫你既

其實愛情係咪可以令到人做咁多野......
Btw 你珍惜自己.

佢住邊你住邊？

btw，胃痛睇下附近有冇便利店，應該有藥買，早啲返去休息先啦

今次之後唔好再咁傻啦

除左的士錢我都有叫佢比返醫藥費我 因為頭先7點幾佢覺話一直都唔愛我既時候 我想拎返佢手上我個把姐 因為佢死都唔肯比返我 跟住我用腳踢跌把姐 瞄準左先踢 冇踢到佢 佢聲稱係防衛 佢連踢我下面 仲踢埋我隻腳 隻腳已經腫曬 突左一舊 妹妹知有冇事.. 行路好痛 之前已經有舊患 佢明知都仲要踢落黎 真係好痛 但係比起呢d傷人既行為 我覺得佢講野先係最令人心痛同難受 雖然係我抵死 佢都係自衛姐

我喊到好似就黎死咁 索鼻涕個陣問到有血味 隻眼好痛好澀 成個人好暈好頭痛好胃痛 我會唔會死係呢度

你無事呀嘛？

佢都幾賤下
你仲行唔行到先，行到少少先睇定附近有乜通宵van or N車然後坐返去啦
行唔到遠試下搵食蕉幫手都好

我要死啦我覺得... 我好絕望同難受 點解佢要咁對我

喂唔好呀，使唔使過嚟搵你

唔洗睇得咁灰既
搵食蕉幫手啦，返到去休息完去睇下醫生

你醒下啦
仲有好多人好關心你 以後你要對自己更好。

你講下自己係邊區先啦 唔通真係坐通宵咩

天瑞？

報警啦

返屋企再算啦

希望有人可以幫下你

咁你住邊區

就算俾你挽回都唔係呢刻，條友仔已經大覺瞓緊，佢唔會理你，走啦

重點係佢冇錢走

樓下好凍 係後樓梯最舒服最暖 冇得簡

唔急住走既我煮緊營多, 整多份過你又點話丫

巴打你出左去了

你同佢去7仔食啲野啦，有機會嘅話請你飲酒

我同S54B32講

明明出去個巴打係我 有咩理由冇我份喎

佢都講明晒俾你知，佢唔愛你㗎喇

因為我地係另一邊相遇講緊酒
咁預埋你啦

好呀

你地繼續
非天水圍居民，冇得過黎幫下手，sorry

你一定要重拾心情，令個賤人後悔

懷疑係晴滿

有冇巴打可以陪下我

巴打係七仔 ？

你去後樓梯搵？

白褲得一個姐，相認啦

我係樓主樓下

而我又真係飲完酒見肚餓先出黎搵野食

我住去遠，你地相認啦

邊到

好遠

同區？

誇幾區

我同s54b32巴相認左了

樓主你點都好，報個平安先啦

唔出現報個平安我地都消失架啦，樓主上上水吧

你要咁諗
你唔放手比依個走你就唔會識到個對你更好既人

可能儀電，希望係咁而唔係暈咗

無電

一個女仔小心d呀，take care

上去佢屋企乜都唔講 然後除哂自己啲衫 每人出返兩次應該就解決問題

加油阿
要對自己好啲
留番啲尊嚴俾自己
我知道你宜家一定好難受
因為你係當局者
我地講幾多安慰說話都無用
相信你都聽過晒
每個人都有經歷過分手
每個人都走過一段難熬既路
點都要企番起身再愛下一個人

宜家最撚柒重要係搵方法滾番屋企沖過熱水涼摺埋
話知你訓教又好咩都好啦
都估你訓唔着嫁啦
但都要休息下
仲有係忍撚柒住唔好手痕再搵番人啦
唔好迫佢討厭你啦
今日留一線 他日好相見
我娘親教落 做女人要潚灑啲
知無？

希望係咁啦

我地而家同保安姐姐掃下樓梯，搵搵樓主

s54巴情況如何？

玩到咁激？

24 無

20冇

若果行行下有喊聲都唔知點好

16 無

12冇

無 6

1樓都冇
close file

絲打去左邊

應該比仔仔接左番入屋

十字型公屋四條梯？

報返聲平安都好呀

後樓梯無暈到
人都無出現

希望樓主冇事

唯有係咁

解散了
搜索行動無果

無電je下話

係咪絲打你跌嫁

腳軟 屌

定其實樓主只係玩下 點知有巴打咁快出門口即刻潛水

肯定係公園班mk仔啦

天水圍深夜好多mk仔 絲打要小心呀

第二幢都冇，收隊

樓主無事啊嘛

假膠confirm

今日好高興認識到s54巴
樓主聽朝講下你今晚嘅經歷啦

我都好榮幸同你係後樓梯玩到出哂水
雪膠呀樓主

今天被樓豬玩死

你兩個互出左幾多次咁腳軟

行左兩轉40層咁大把

好彩新樓得兩條樓梯炸
四條真係暈

有機會既，樓主買盒雪糕一齊落酒吧啦

樓主仲有冇事？

有巴打咁好人

算鳩數啦

咁多巴打落去搵人做乜鳩

我電話冇電 佢4點出左黎後樓梯接我返佢屋企 對唔住大家 我唔係有心消失

無J post
不過樓豬睇左熊仔頭 - 賤男的分手日記 未？

後尾去左佢屋企有無汁番劑？

緊係冇 我個時淨係訓同喊 佢係咁叫我唔好喊

睇左

其實真心講句
放棄啦你
你唔好覺得佢咁做係有機捉得番
比著個女仔係因為我自己喊 我都會安撫左先 因為人都有感情

樓主男朋友住晴咩？

算 佢 有 返 啲 人 性
咁夜拋低一個女仔係街，做男人既資格都無

同問
陣間爆冷就碌柒

得兩個姐
跟手去m記已經轉左做早餐無big Mac食
無人安慰我